廢老唔該坐番關愛座

啲廢老唔坐愛座其實咩心態? 唔想認老定係唔知有關愛座呢樣野? 好心留番啲正常位比正常人坐啦